727係勇武作主導 和理非去配合

你班話唔好燒村唔好主動出手既和理非可唔可以唔好再開post阻止勇武？
今次係勇武派既回合 和理非驚死既就唔好企最前
727絕對唔係和理非話事 係我地勇武派話事
我地勇武派未驚過

727係和理非去配合勇武派既決定 並唔係和理非幫勇武派決定

屌你老母

呢次有牛屎佬鐵通、老牛
要重裝

和理非企第10排之後

和理非請停止打擊士氣

個日如果有長輩想企最前保護後生既
麻煩退後
多謝你地既愛

支持依法拘捕

D撚屌和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

分派別lu
分化了

不嬲有分派別 但係冇分化 各司其職

不斷煽動打爛仔架

邊到見到係爛仔架？

圈出黎 唔好以為貼張圖出黎就呃到d唔睇清楚張圖既人

你要被狗同黑社會圍剿我無嘢好講，兄弟各自努力，加油

你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

加油 齊上齊落

泛民打手驚撚到全面進場。

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]